見到你地係咁抽華為水，真係好唔開心，好難唔reply

而家只不過出左部mate 20p 同摺機mate x
華為已經領先晒全世界性
黎嘅嘅日子仲有好多勁機會出

下年只要再努力啲
就可以打破三叔保持嘅全球市場第一記錄
即係話華為個勢係停不了的！
只要我地嘅宣傳，鬥心同熱誠返左黎
根本可以好快統治世界卓卓有餘！
岩岩出左個mv同摺機為自己打下氣，
比你地係咁笑有咩所謂?
你問下自己 有邊間廠係無比人笑過嘅？
最緊要可以雙殺到三叔同爛果！

三叔市場第一不過領先少少
即係未來我為再出多啲平機就可以過晒佢！
Apple曾經連勝10年，不過依家已經比我為打敗
我地今年仲有大把時間去出勁機！
根本就唔需要太多時間就可以打跨呢兩間垃圾！
Sony, htc,lg, google 不說也罷
根本就無咩成績可談 只不過用s855作武器
收買YouTuber 先可以拎到市場嘅注意！
論cpu我地崎撚980更穩定 更年輕 技巧更趨成熟！

見到你地係咁抽華為水
我真係越諗越撚灰！
根本唔知自己做乜要支持一間咁勁嘅廠幾年，而換得俾人嘲笑既地步！
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我！
第二唔使你分析我聽！
第三管掂你地自己間廠先啦！
一出新機新mv,最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

等華為部手機全部晶片都可以自行研發/國產再上黎吹奏啦。無左美國，華為什麼都不是

無左美國，我為都可以用崎撚980，990

粒U係華為買arm授權，晶片生產都不在中國進行。無左美國，麒麟不會存在

而家只不過打左 28 場
利記已經累積左 69 分
仲有 10 場比賽
利記係剩下賽事取得 11 場勝利
就可以打破曼城保持既100分奪冠記錄
即係話利記仲有 -1 場波可以失分走盞
只要我地隊長 埃及美屍 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左1 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到鏝

車路士 九十五分奪冠
即係最多贏三十一場 仍有七場失分
阿仙奴 跨季十四連勝
我地今季仲有大把時間去十四連勝
根本就唔需要跨季完成
曼聯 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地艾利臣比DDG更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

三叔摺mon我為都做到，你知道嗎？

出得早未必係好，apple遲D都出嘅話，相信好賣過華為多多聲

駁唔到

我為就是有，你的呢？在那裡

一齊拍mv, ok?

Ok

老師說愛國用華為 大家要聽教聽話

華為給我曾志偉

我為mate 20p 拎左世界第一機呀，你地唔識野就摺埋啦

無上市 咁獨食 唔屌佢屌邊個

粒屎為980CPU咪又係華為買arm授權, 公版CPU, 公版GPU

ARM已經係日本SOFTBANK旗下

咩咩咩自主研發, 我呸, 冇左ARM授權, 佢咩都出唔到, 屎為什麼都不是

理得你，我為mate 20p 拎左世界第一機呀

咁多新會員

曲到圓

手機台手足唔算新會員嘅

嘩痿給我曾志偉

利害了我的國，咁你快撚啲買撚哂華為返屋企啦，記住冚家支持呀！

咁躁做咩呀，驚我為驚成咁？

你錯啦，我好支持你咁做，記住有幾多買幾多！
唔買正契弟呀！

我為mate 20p拎左世界第一嘅手機獎喇，你知唔知呀巴打？

買啦

唔好咁多廢話啦
你咁支持都唔買
起碼買返十部八部啦

十部八部 唔買返49000部我都對你唔住啦下麻

1車車咁買

成貨櫃成貨櫃咁入貨中

成隻船都係屎為公版機，不停自主熄mon

你有無搞錯架，咪見oppo啲垃圾機就當我為嘅高科技產品喎

一撚樣，都是垃圾支那貨，自主熄mon啦，硬膠膠咁

屎為部高科公版機識見人熄mon,，幾撚威叻叻豬，保護樓主隻眼吖，幾抵屌，屌到出血

成咪唔底得我為摺mon技術領先全世界，你地係要出言底毀呀？咁少氣架

人地SAMSUNG GALAXY FOLD唔識見人熄MON
屎為高科技摺mon技術混入AI智能自主熄MON技術領先全世界, 真係好撚柒鳩威呀~!!

你曲到咁,我笑到肚痛

認真post..咪搞事

okok 我阻你認真

咁你三叔果部做唔做到咁智能呀，做到先講野啦

躝啦

打少左隻字姐

買左利身浦今年雙冠王未？

入gp 先再講

屌

得未呀？講左咁耐？
圖呢？
定樓豬老母準備好？

都話買喇，咁都要咁急，因住派報紙呀巴打

唔明 尻為部mate20點解可以貴過samsung a9 2018..

數碼電訊前者低至5800多
後者。。2948

oneplus 世界第一

呢啲咁嘅和議，我為真係贏到嘭嘭聲

果然係硬擦膠

世界第一垃圾機

我為mate 20p 拎左個乜柒世界第一機呀

世界第一部“AI辨別人眼自主熄mon”電話

Feature 黎，第二間都有無先，無就收皮！